元朗你要玩呀嘛！我聽日就同你玩單大嘅！

咪撚俾班老野訓呀，你地玩先咖。咪撚話我地哈老人家呀
你地正仆街玩夜晚
我地光明正大玩日頭呀

你地班仆街咪撚訓呀

MON PO狗你地死曬未呀？你老婆俾d圍村佬鋤緊呀

何君堯你咪撚俾我見到你呀

我掘你老母出嚟呀

你班牛屎仔返大灣區啦 柒撚濛濛

咁中意見人就打呀嘛

嚟呀，睇下邊個好打d

星期六日人多先玩

香港人要練兵，要練膽

所有武器要岀盡

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

記住 圍村人最重視係個祠堂

問題就係佢地唔做嘢, 然後一班好暴力嘅「市民」會打死另一班好和平嘅市民, 咁仲唔自救?

今次必須要冷靜諗對策 共產黨呢招好高

但鄉黑don't give a fuck about it
畀錢佢自己拆翻都仲得